【無綫失守】《娛樂新聞台》導演確診武漢肺炎

武漢肺炎在香港爆發第三波疫情，無綫電視城終於「失守」，《蘋果》收到消息，指無綫娛樂新聞台一名導演Joey於昨晚確診，據知與其同住的3名家人亦中招，令電視城人心惶惶！

據了解娛樂新聞台約有40名台前幕後，而今次中招的導演是廠內導演，不用外景拍攝，但仍有部份被列入緊密接觸者需要進行檢測，及留在中家工作，而娛樂新聞台主播周奕瑋、許文軒、蘇可欣、陳婉衡、鄭衍峰等亦人人自危。